大家聽日開始罷睇全民造星！！

理由：

1.40強同30強班評判唔識判
2.黑箱作業
3. 點全民法？
4. 想睇姜B Ian Louis 吧仔 Jason Yimk 阿神 Dee Lokman 可以follow IG, 呢班先係星，佢地將來大家一定有機會見到
5. ViuTV 唔該就算搵經理人公司唱片公司去入貨，個評判組合可唔可以正常小小
6. 希望罷睇令ViuTV 正視問題！！！！

講多次 罷睇直至班on79 A組foul哂先睇返

哦

多謝

直覺Moley會贏，因為viutv想慳100萬

還我阿神

張建聲唔錯

50強之後都無睇啦

全民罷睇

全民造詣星

放心半集都冇睇過

Anson Lo最唔抵
明明有樣 唱跳都掂

一集都無睇過

On9樓主剩係識覺得自己最識音樂 自己最識演藝

成日搵唔同評判，搞到評分準則一時一樣
搵晒成班唱歌既嚟評變左跳舞果part wtf

全民睇Viutv造星

最能僧個Alton
喊苦喊忽咁

幾百萬人罷睇咗啦

Jason條垃圾就收皮啦

邊個贏輸都唔想care
得閒當劇集睇算
笑下仲好

原來垃圾都有人睇

B2 明明表現好啲都輸。A2 成班小丑咁都有得贏完全唔知咩事。

講真就算A team 要留五個我都諗唔到留邊個。B team 我有好多人都鐘意

Moley 八兩金 里奧仔 根本30強都唔應該入

如果冇復活賽我罷睇viutv 節目

星 邊撚到星呀？

黑箱造星

你最識